[扮工動物園] 無啦啦又雲封天之星期三

唔是話天晴咩

又凍左, 聽日暖返

Joson

JO

J 杯

天氣凍到射哂波

凍到辭左職了

我都ff

早丫

你就好了

Morning everybody

食左飽飽早餐

朱力

飯爸早

今日咁凍 最好就係係張床到飲你個名

差唔多時間搵工啦

準時返工開會啊

朱朱

ff過多傷身

重要員工

但出到街其實又唔是真係好凍

me啊？

同朱朱一齊係張床

高層

大家

坐後面聽老細up

一邊食我個名
一邊飲佢個名

一開mail box 有驚人發現!!!

只係得一個email
情何以堪呢

薯薯

等email?

唔係...
係因為...無野做...

呢樣簡直係冬天最應該做既野
加埋牛角包同水果沙津 正

杯杯

好得意 ，最近狂整動漫公仔

唔算熱野喎

年尾冇乜野做!?

你整?

對
好想返屋企整埋其他

肥得黎又好sweet

諗起又肚餓

朱力好吸引啊

唔eat早餐?

熱既話食返個卡邦尼意粉加個磨菇湯都唔錯
整多份龍蝦包

好有藝術天份
手工幾靚

暖粒粒

岩岩食左代餐
辛苦忍口中

大老細聽細老細up

好肥 但好正

屋企凍過街

咁叻

unread -> read

I am small potato

thx
跟住材料包整

糕

我樓下大風到痴線

l am potato skin

我條頸巾
織左3個月都仲未織完
耐性好緊要

I am mashed potato

我個fd年年生日我都整啲野送比佢
頸巾已經送過啦
出街見佢戴住
好sweet

你平均一日用幾多時間織?
我織一個鐘已經頂唔順
仲要係幼線
頭都暈埋

我唔記得了
但我織得好慢
送比佢果日先急急腳織完

睇黎我都要加把勁

其實有, 不過個個都已經放軟手腳
D 野拖得好慢

and then sit

叫我?

大家都想休息過聖誕

但真係無野做到覺得唔好意思

無野做係唔需要唔好意思, 好好扮工

唔洗唔好意思架

驚俾人炒魷魚呀
好難得有公司咁抵得諗收容小妹
俾人炒左就真係等包養喇

早呀，記住食飯呀

虎叔

lunch都就黎到

剩係睇人玩過Dead by Daylight

我都睇過

有冇諗過轉會, 雖然冇手機版

路過一下~

捉住

轉咩會?
轉玩電腦?

薯！

zzz